膊頭有花嘅 個肺都要有花

全部黑警死全家
死完爸爸死媽媽

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

3萬,thx

計我話 膊頭冇花都唔緊要呀 個肺有花咪得囉